而家係唔係唔想贏呀，全世界同我入嚟！！！

可以出返去喇